呢幾個月到深夜都聽到疑似蜘蛛叫聲

點算 一到深夜成日都有類似蟋蟀聲
過一陣有 過一陣有咁 咁就查下啦
愈查愈唔覺對路 描述到好似蜘蛛聲 我好中意蜘蛛俠
但好撚驚蜘蛛

壁虎

連登萬能呀 生物家係唔係到？

真？

我晚晚床頭都有啲硬殻野既聲
唔知係四腳蛇整到啲野製造出嚟定係真係甲由
四腳蛇唔怕 甲由怕

唔係壁虎咪係你老豆老母扑野叫床聲囉

上網查 似蟋蟀咁叫

生存咗噉耐都唔知蜘蛛點叫

嘩硬殻聲 俾我真係訓唔著 似曱甴

甲由行路多數唔係有聲，除非識飛既撞到野

我老母唔係屋企

屌認真 我每次聽到都唔敢周圍走

樓主小學？

壁虎定蜘蛛呀 好驚呀啲叫聲 好難聽

關事？

你老豆打飛機既聲

可唔可以soundcloud扮一次嚟聽下

我就係怕啲甲由啲殻郁嚟郁去 伸懶腰又好乜都好

屌 我屋企唔見咗啲大四腳蛇就有蜘蛛

唔識 sorry 吱吱吱好似蟋蟀咁
維持三秒左右 過一陣又黎過

諗起個畫面我都背都寒 痕痕地咁

真係寧願有四腳蛇

屌又黎啦 又黎料啦 救命呀

晚晚喺我頭後面經過 扮冇野唔周圍睇算數

試過打打下機手臂突然好似俾刀界左野咁
跟住聽到後面牆有野撞到既聲
另轉頭睇 手指公咁大隻強係牆度
利申村屋

又知你頭後面經過？

跟住點？

關 連啲正常嘅common sense都無
蜘蛛唔會識叫 你聽到個啲係四腳蛇

其實蜘蛛都會食甲由既
我屋企都有隻直徑＞5cm既蛛(已死)

聽講好似扑緊嘢先會叫

叫工人姐姐拎掃把拍鳩佢
用滴露洗左幾分鐘手

我床頭有個櫃 我未瞓低晒個人 個人挨喺櫃對腳伸直喺度用緊電話 啲聲就喺個櫃後面出現

蜘蛛識叫我唔知係點姐 多謝你答我係四腳蛇先
我安心了

我之前細細個見到隻蜘蛛黑色多毛 我一入門口佢就咁岩爬左出黎 嚇到仆街 好彩老豆打死左佢

蜘蛛唔識叫 但會發出類似叫聲嘅聲 叫做磨擦聲

好污穢呀

無諗過拆開睇睇咩

即係我聽到既係四腳蛇？

唔拆啦屌搵野搞 一陣開緊P點算
橫掂就搬 唔理

佢嘅意思係 如果你聽到嘅聲音來源係叫聲 咁就係四腳蛇 因為蜘蛛唔識叫
但唔代表你聽到嘅唔係由蜘蛛發出嘅聲

明白 謝謝你們

btw 要幾大隻蜘蛛嘅磨擦聲先可以俾樓主聽到
如果真係蜘蛛樓主可以順手燒咗間屋佢

要幾大隻我就唔知 但如果係摩擦聲就即係話樓主張床附近肯定有唔止一隻蜘蛛

嗰陣出門口見到對住門口幅牆有手掌咁大隻蜘蛛
0.1秒閂實門走人

我咁講係因為蜘蛛習性通常係鍾意隱藏自己
如果佢想靜都靜唔到一定係好難大隻
係大到成個洗臉盤個size

sor9
蜘蛛摩擦聲好細聲架？

屌你 嚇尻me